（公投）一句講晒，仲繼唔繼續起底行動？

正皮
黑警發癲即係攻到死穴，禍必及家人，老虎蟹都繼續

負皮
怕坐監及秋後算帳，不了

加返個credit囉

只要你起底唔涉及身份證no.就得

同埋唔好dm話殺狗, 因為涉及恐嚇
但咀咒係得嘅

毛主席教，對方發癲，即係做得啱

未撚驚過
夠料咪告我
如果淨係識用私隱條例嚇人
唔該就縮返入你老母個閪到

黑警死全家
係黑警咪告囉

有人寫落blockchain

唔好俾佢停呀

要真正表揚 , 或善意責備 , 唔好打打殺殺就得

電話 地址呢

記住毛主席話，敵人越驚越要打壓，咁就表示你做得岩喇

佢擺出黎又怪我

黑警只係識靠嚇

呢個開唔開要睇你點入手
最好佢擺喺公海嘅先出

外國巴打代勞

Yep
但點比料外國巴c?

我覺得起底可以起家人，但都要睇立場，起錯自己友既家人，只會推他地去藍果邊。

巧撚京京牙

咁我同fd share 靚女ig有冇犯私隱條例

我想識個靚女 亦想識個黑警

乜果間原來係狗屋黎？
咁電訊商咪仆街？爆俾郵差知邊個住邊喎

我識好多女性朋友已經同警狗立場完全相反，如果起左她地出黎，只係推他地返去警狗到。